
\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Forma de saída dos concluintes no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu6}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Opção}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Desligamento - Não Cumpriu condição	& 48 & 22,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
Desligamento - Abandono	& 21 & 9,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
Desligamento - Força de convênio & 5 & 2,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
Desligamento - Voluntário & 2 & 0,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
Falecimento & 2 & 0,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
Mudança de curso & 59 & 27,4 \% \\
\cmidrule{1-3}
Novo Vestibular & 58 & 27,0 \% \\
\cmidrule{1-3}
Reprovado três vezes em disciplina obrigatória & 20 & 9,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{215} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Tempo médio de permanência dos concluintes no curso de Engenharia de Energia em semestres.}
\label{tab:PerfilConclu7}
\begin{tabular}{cc}
\toprule
\textbf{Concluintes} & \textbf{Semestres}\\
\cmidrule{1-2}
Formados & 10,97\\
\cmidrule{1-2}
Evadidos & 7,07\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}